{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/xanadu-resort-hoengseon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "현대수리조트 횡성"
    },
    "text": "平昌に位置する現代水リゾート横城は快適な客室を提供しています。 このリゾートはウェリヒーリCCから7.1km、金堂渓谷から24kmの距離にあり、庭園、テラス、スキーパスの販売エリアもあります。 また、無料シャトルとWi-Fiも利用可能です。 客室はクローゼット、薄型TV、専用バスルーム、ベッドリネン、タオルなどが備えられており、一部の客室にはバルコニーがあり、子供の遊び場などの便益施設も用意されています。 リゾートではスキー用具のレンタルも可能で、周辺地域はスキーなどの活動に人気があります。 フェニックスCC、大映アルプスカントリークラブなどの名所も近くにあり、直近の空港は原州空港から35kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "横城リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "横城リゾートは平昌に位置しています。"
        },
        {
            "question": "横城リゾートはどのくらいの距離にウェリヒーリCCがありますか？",
            "answer": "ウェリヒーリCCは横城リゾートから7.1kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "横城リゾートから金堂渓谷まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "金堂渓谷は横城リゾートから24kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "横城リゾートにはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "横城リゾートには庭園、テラス、スキーパスの販売エリアがあります。また、子供の遊び場もあります。"
        },
        {
            "question": "横城リゾートの客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "横城リゾートの客室にはクローゼット、薄型TV、専用バスルーム、ベッドリネン、タオルが備えられています。一部の客室にはバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "横城リゾートではスキー用具のレンタルが可能ですか？",
            "answer": "はい、横城リゾートではスキー用具のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "横城リゾートの周辺地域はどんな活動に人気がありますか？",
            "answer": "横城リゾートの周辺地域はスキーなどの活動に人気があります。"
        },
        {
            "question": "横城リゾートの近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "横城リゾートの近くにはフェニックスCCや大映アルプスカントリークラブなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "横城リゾートの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "横城リゾートの最寄りの空港は原州空港から35kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "横城リゾートのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "横城リゾートのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 456
    }
}